蕭生：咪話左一定會通過囉

蕭生：成日話我燈 依家gel定頭通過硬呀
仲有話中國唔會就香港問題同美國談判決裂

票箱可以唔見, 選票可以做假,
但是11.24各大票站黑衣人龍就是鐵證
【公投】星期日區選 唔該大家搵個共識 著咩顏色衫！十萬火急！

蕭生成日睇連登

侵未過wo

講真，從來冇覺得中国會同美國傾得成，無論有冇香港因素都好

但佢gel頭

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

吊你燒山咪再登啊

都未過, 柒頭燒

手足借位，唔好意思

香港公投 要人！ The world is WATCHING

泥水gel頭
屌你

Gel 你老味咩

我知聽日係星期四，後日係星期五添

條撚樣過同唔過都講過
正一撚樣

燈到侵唔肯簽 佢隨時勁過美國總統

佢幾時去台灣

出少句聲啦屌你老母個臭閪....

100％既遊戲

革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先

又燈返屌

收嗲啦

係過咗wo 屌你老母

蕭生好波